如果一個人由細到大係無重力環境入面生活會點？

成個人嘅外形會唔會變到好奇怪？

成為新人類

發育期間冇體重因素，會唔會生得高啲

會肌肉萎縮

肌肉同骨都會弱好多...

骨質疏鬆

會

曉飛

好似聽過嬰兒係無重力環境長大會肺水腫

會變New type

做唔到situp push up，舉唔到啞鈴 -> 冇肌肉 -> 同女人冇分別